經常有結束生命既念頭

多謝你將我徹徹底底咁摧毀

我以前都有。捱過左就要move on
頂住呀！

我都係

有啲想結束

人生根本冇意義
不服來辯

完全無意義

我都有 咁啱阿

頂住呀！

對所有人黎講我都係可有可無
用完即棄
唔該可唔可以唔好對我咁好 之後又冷淡

end game算啦

想 但未夠勇氣

七年 無激情都有感情
但換黎你既背叛 絲毫內疚感都無
人真係可以變得好快 唔敢再相信任何人
好辛苦 每日都好想死

巴打 雖然我未必體會到你嘅感受
但都希望你唔好咁快放棄生命 生命仲有其他開心野嘅！
加油呀

就讓自己永遠停留喺22歲

噤岩既 多年感情
話變就變 我都好想死

仲咁後生 有冇其他想做嘅野？

快支持唔住了

以為自己開post、、

我都係…
不過宜家喺度努力改變心態
如果唔係真係遲早自殺

啲時間覺得過得好慢， 好想對方會回頭但過左每分每秒都無消息

搵下朋友傾計時間可能會易過啲呢
唔想同朋友講嘅喺到發洩下都好呀

ching 上星期我都比人呃咗老點咗 嬲撚到心痛 都好想死,但最重要呢個世界仆街有好多 自己走出嚟 move on吧啦 冇謂同呢啲人糾纏 麻鬼煩. 放過自己 放過人哋 . 22歲仲有大把機會

你上星期做咩？

但人生可以係有價值既？🤔

唔講咁多 會自爆 總之係會心痛 嬲到痛 傷得好透 搞到個人好殘 但係有一日你會諗通 相信我

好啦加油 愛情上？

same 又係7年

我已經有幾次爭啲想行動
但因為好天真咁覺得同佢仲有機會有未來所以唔踏出呢步

巴定絲

愛情 友情

以為係自己開post

絲

多謝大家 我會喺7日內做個決定 ...

7日內決定生存定死？

要去改變心態
每日生存落去嘅唯一目的就為左唔想令父母傷心
有咩事都係等佢地百年歸老先再去實行

我以為係自己留cm

喊到絕望，又會諗諗下有希望，又絕望，不斷輪迴

係 好辛苦 但其實大家好多位唔夾 知道一齊返都會分 但呢刻就係好想佢會揾返我

屌好似我

好辛苦 喊極心入面都係有舊石壓住
平時喊完就舒服 依家跟本愈喊愈想喊愈負面
但係我知自己唔可以主動揾佢 佢一定覺得好煩

佢會負擔覺得對唔住我，更加對關係愈黎愈變成還債。 要瀟灑啲！

Ps 我好撚痛

死撚得未

我都知
佢有同朋友講過驚我睇唔開好擔心
但我知呢啲純綷擔心而唔係鍾意我在乎我。。。
我都唔想令佢感到有負擔

我都好撚心痛

屌點解個天要設計到愛情咁撚複雜？ 唔可以簡單1對1？
Btw 絲打一齊晚晚去飲一杯先返屋企？我好驚每晚返到屋企人去樓空

我前排已經成日約frd落bar飲
玩個時係幾好 但熱鬧過後就加倍失落仲覺得孤單
我真係好想好想佢會後悔返返黎揾我

絲打你係因為咩事分？

小事，主要係佢唔想再愛我 你都好，仲有朋友，我全世界得佢一個，一個朋友都無

你因為佢身邊冇哂朋友？

唔係，只係我將100%時間放哂落佢度，乜朋友都無聯絡得返同事

有冇諗過揾返朋友 同朋友訴苦我都慶幸失戀有朋友陪住真係好好多 不過自己一個既時候都係咁辛苦

看來你心中的困苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。
你可以到以下的網址了解我們的服務：
，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。你更可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時) 即時與我們的義工在網上交談，尋找一些精神上的支持，或是疏導一下自己的負面情緒。或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

搵返朋友出嚟食飯傾計 等佢哋開解你 之後你再自己一個人走返出嚟 抆返隻腳 咁就好好多